呢排日日都失眠

到而家都未瞓到
我應該要等到夜晚先去瞓
定係而家再嘗試去瞓

呢個問題持續咗成個幾月
我應該點做先可以調整返個生理時鐘

夜晚先去訓 而家訓只會有惡性循環
夜晚又訓唔到